又出錯! 武漢肺炎死亡數字多達 10000 人!

呢個合理好多 明顯有人leak出嚟

似真消息

但疑似個案少人咗
傳播力可以重新評估了
但慘劇一樣
但死亡率好高

今日嘅事？
前幾日唔係都有咁嘅情況出現咩？
定其實就係前幾日嘅事？

正常
啱先睇新聞話港大推算1月25日已經最少75000人感染
話今日2月1號 有15萬人感染都未必係假

唔同架

有冇人用依啲數字去計一次？

加多個0就差唔多

香港人口咁密, 唔仲封關起碼有不少於3成人啦

X多20就差唔多
你估支共最實際既數佢真係會知道?

有無機會因為知道官方數字無人信，然後用個假出錯數字去fake人

等陣

放真數據玩命

騰訊應該唔會錯啦

呢個數據我信

上次個誤報數字, 可以對比下

5百幾個治癒都好信

其他原因死去當應該係計落治癒

一直都覺得
支那確診個數字
其實就係真正死亡數字

根本支共自己都無數據。

1萬高合理

佢個人口戶籍冊有bug

監控只係大城市
鄉村監唔到/監得好慢

Ok

1.醫護界資源比狗隊少
blue object 24,110元 至 38,580元
white object 45,305元 至 84,250元

三B級病人服務助理11,866元至14,064元
一級病人服務助理21,389元至25,199元
現時醫管局約有25,000名病人服務助理、運作助理及行政助理。

EN 20,610 至 43,783
RN 32,675 至 52,578

2.仇恨
大半年打壓知識份子
當中不少醫護人士被打拉射告
而家就有事求人

3.無保障
封關只係其中一樣
大劣病人根本唔守規矩
人地支那都識立法保護醫護人員

而且不幸染病死左只有50萬賠償真係on9

對應解決方法
1.cut 狗隊資源及一半人工
提升醫護界薪金2倍

2.答應五大訴求，追究警暴，放義士，
高官問責，實行雙普選，減仇恨

3.提升醫護個人裝備，立法限制病人行為
立即全面封關，賠償額提升到500萬

根本你做少一樣，醫護都唔會開工

呢個先係真數字

有人借D意出真料

馬化騰你不想活了

港大好似係講武漢，唔係全中國

肯定又有大量洗版狗入泥阻討論, 信吾信

2個比對下 同港大估算係咪一樣 一樣即係真野來

即係21萬人確診+疑似感染,武漢1100萬人。即係佔總人口1.9%，江漢地區人口密度2.6萬人最多。香港人口密度平均密度27000人。即係以香港黎計，保守估計將會有14萬人感染。

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

下

隔離POST寫18萬疑似個案 即是話確診者被「疑似」

呢個都係假

似有心人專登爆出黎

睇唔過眼

約十萬人？？唔意外

欺上瞞下
呢個只係有機會係報俾支共中央既數字
實際情況只會多唔會少

腦筋急轉彎

香港平均32000人
武漢最多先27000人
自己計下，假定傳播力一致既話香港將會有20萬人感染

有咩出奇 0治癒先恐怖 代表死亡率100%

好高興見到我作嘅文

lm

支那封城，美國出動level 4警告，似真實數據

同現時數據差唔多 15000+ : 50+

6.x 日 翻多一倍 , 同model計好接近

27

15萬vs1萬1 毅進制起源

已經第二次

而且2次個數字

都同當時某啲專家的說法吻合

可能係有人特登放出來
好像造謠果8個 事後證明 全部醫生

有冇IT人解釋下 點解粒數會 時大時細？

俾領導睇嘅真數字upload錯

YES 合理

可惜冇嗰陣個維穩數據
可能搵到條formula出嚟

1.57m 人確診
257k 人死亡

D

反了反了

即是話我地x10比例是真

推

可能假數字都報細好多

有道理
勇士

即係如果同樣scale既武漢肺炎係香港爆發，香港20萬人會中招。保守估計15萬-16萬人會中招。

呢個make sense好多

呢張係27/1 有153856
26/1 個張係15701...
一日多左10倍?????????????????????

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

中國人： 謠言

1/26果個x10就係真實數據

反而死亡率低左.
第一次LEAK：2577/15701 = 16.4%
第二次LEAK：12781/153856 = 8.3%

呢個死亡率合理d, 而家官方先得2.x%, 病毒：am i joke to you?

只有黑媒才會造遙

日本網民發現支那國死亡數字造假

呢個數字應該唔包未醫就死嗰啲

人口密度高咗
但整體衛生意識好啲
而家只係未浮面
一爆嘅話就過硬上面官方數字
到時點兜都兜唔到

你將疑似加埋落去,咁死亡率6%差唔多

少撚左2個0啦

大把死咗冇手知啦 一定唔止呢個數

自膠, 張圖竟然是27/1. 一日多左10倍 咁我prefer信港大話年初一(1/23)已有75000以上確診個MODEL

Lancet 《刺胳針》於1／29刊登了，目前最大的武漢肺炎收治中心-金銀潭醫院的病人資料！死亡率為11％！

兩個都係假最驚你唔信

有人治癒？serious?

唔可能係無啦啦放出嚟㗎， 如果架設數據資料係真嘅話只會係人為有意放出嚟。 真係啲database 個名都唔同啦， 就算有人想將資料圖像化 ，佢喺本地電腦server睇都得啦使乜放出，嚟肯定有內鬼

快簽！差5000

支持中国政府繼續隱瞞疫情
直至全黨死清光

自作業不可活

紙包唔到火

(20:34) 各位加油, 差5000幾咋! 不足1日咋, 仲睇? 仲唔快D簽 Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃" 垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

12781 / 12781+575
死亡率95%

即係話兩個都係假數據黎，真數據應該係接近11%死亡率。

7成治癒率係合理

佢公布係呢個

似係呢個真野

信呢個
得幾千點會咁易封城

咁睇26號到今日為止至少死多咗成萬人

應該似係真

btw 自膠
第一次LEAK是1/26
第二次LEAK是1/27
一日升十倍
信港大初一(1/23)mode估算7.5萬人好過

懷疑有人專登報正確數目

如果淨係計有醫既人，個數字都合理
但無醫既人係大包括在內
比如叫你自己返屋企隔離個啲人
同埋啲未醫就死撚左既人

都係得8%死亡率，低過沙士
唔得喎，隻菌要加把勁喇

唔怪之得各國撤僑和禁飛大陸啦

可能感染速度快過死亡。

又話勁過沙士

但暫時公佈既死亡率 係 ~ 3%?

有第一次共產黨一定防範
我想講既係 假如全部都係假數字呢
咪等你d人覺得其實好小事?

如果係真，咁全球真係玩緊真人版瘟疫公司。

你將個數乘番1.4就近d

多三位數字再講
呢啲垬蛆要死上億先啱

情況亂撚到仆街 ，啲蝗蟲到處飛，數條撚咩

有實名制

依家死亡率都 >95%

突發! 騰訊支持港獨

唔好傻啦 inspect element任你改

就算伊波拉都係8成人死

萬2人死有500人出到院都正常
出到院個肺都救唔到

Gg....

咁點解騰訊有真數字

15萬人

依家時間計落去只係第二波感染期..

連登全部都係五毛定係全部都係戇鳩

呢個數合理

可能特登漏個維穩數字出黎

初一估算75000
6.2日double咪十五萬

改圖定點

周街屍，嗰到都唔止幾百啦

X200就差唔多

正解
中國成個國家都呃呃氹氹

病人呃醫生
醫生呃高層
高層呃領導
領導呃人民

實際數字應該好誇張

死亡率約 8%

傻鳩三毛
番去睇你全家死得七七八八啦

大家咁話

如果喺武漢祇有百几人香咗，就唔應該唔夠四塊半去裝屍體吐啦！

治癒數都係報大

算把啦，外國專家己預計死110..................萬

1月27??

咁少人治癒成功，即係確診左果啲都係等死

毅進制

仲有好多未能確診已經死咗嘅人

其實有好大部分人未驗就己經死咗
依堆人唔會計數
所以死亡率先咁低

會唔會係改 source code 扮 leak 唔覺得佢地會入埋真實數字

隱瞞一個月先至公佈疫情
真實數字必然會多出十倍

有沒google有history? 我預期是一個禮拜滯後，即現在數字是一個禮拜前，15701，計返可能係明天數，應該是預先輸入但較錯咗個time 係live

去親武漢都中全支那到呢家先得萬一單果下先神奇, 最心水清根本就係美國等等先進國家, 撤僑禁入境, 係林奠咁ON9先會信奶共WHO

人數同Dr. Leung 最新個推算好吻合
初一 7.6萬人, 每6.4日升一倍

就算支那無作假個數，你確定佢掌握到所有潛在病患者？

呢個係地方減左數，再俾中央，中央加返出黎既真實人數…

未計地方再隱瞞…

仔細諗一諗
如果連呢個「真實」數字都係「唔小心」
放出嚟維穩嘅話...

合理

19才子個架

agger 啲數字嘅擺位好怪

疑似小左好多

中既中哂 死既死哂

其他地區 唔本地大爆

應該就完

係囉 而且佢版面未更新：

但佢cap埋自己nickname wor

可能冒住生命危險爆出嚟

有冇人討論下

實有啲人好頑強中左都無事，但會成為超級帶菌者

死成萬人都唔封關
仲話唔一定要帶口罩
全口落地獄啦！

不過次次呢D圖 大紀元 都講
講完又講

星塵回憶錄 - 香港(一)

大紀元就算啦 作新聞
作一萬次中一次
唔明點解有人當source

似乎有官員特登想人知真相，佢好想中國亂

哇屌無藥醫
仲有4個月，香港今舖仆街了

大紀元 自己改下呢D圖 流出都唔難

又放假消息

香港有毅進制，鬼國有維穩制。

唔止咁少，至少30萬人

14億人有排先死得哂

得500幾人逃出鬼門關，生化武器研發好成功

依個先係真實數字

真

任何一個Browser禁f12都改到...

agger

1月25日既data仲係似指數增長，拎黎做model已經偏離左現在既情況
唔太信得過

不嬲唔信佢粒數， 估唔到差咁遠...

佢最想你信第二個

連登仔細個無睇賭神？
啊 唔小心露左隻底牌俾你睇tim......

「原來過萬人染病？不過都有人治癒喎」
沒事兒，沒事兒，醫得好的

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

彈出又彈入

伊波拉毒疫死左11000人都未封關
無汗肺炎死左百幾人就封關 你信唔信？

仲有好多地方政府都唔知，醫院唔俾確診

可能係習大大一番好意...
弱智的 出街 唔用罩
死哂

重新改善支國基因...

武漢加油！

Push

兩個都係假數
故意比人發現偏信舊數字
邊有可能咁少
諗吓上面環境同反應

湖北會唔會已經成街屍體

死萬二個真係差唔多

你對比治癒比例先啦

醫護罷工 幾時到海關？越南仲好過香港

唔喺醫院死咗嗰啲冇計落去

治癒人數49
我睇係一般感冒都當肺炎沖下喜

push

死亡人數唔計肺炎引發併發症死亡

計死亡率都足夠屌到班藍屎廢人口啞啞

呢個數比較正常,似係故意流出咁WOW

可能唔止呢個數

death rate 8%
合理

前排影到咁多烏鴉
係都唔出奇

應該係有少少良心既IT狗扮曬野 幾日就放一次真數據出黎

死晒

正常架，愈早期個死亡率同確診率都好浮動，愈到後期個數字會愈平穩。

死一萬隻都係出錯啦
咁撚少？

一直推測都係15%死亡率

太少

呢個似真喎

幾合理

95%死亡率?

IT9 Spotted
呢啲數字亂打上去都得，大家唔洗FF咁多

最後5283，簽埋佢呀！！！Solomon Yue 「香港普選計劃」

作反了

你個數睇落1啲都唔保守

突發！支那武漢第5醫院出現大量屍體

既然共匪而家都封得城, 好應該黎個火燒武漢市

以前古時一有瘟疫發生,就係靠燒村阻止蔓延落去
直接將個源頭廢左去, 等入面D人死哂之後再算
唔駛成個支那攬炒

最撚恐怖真係𠵱家先啱啱開始
好多人話去到夏天就冇
萬一佢進化耐熱就真係冚球鏟

呢個數我信呀

親戚住武漢
佢話佢住個小區（即係類似香港屋苑）死左好多人
新聞話佢個城先2人中招

SARS+愛滋 混種病毒 應該可以滅中共

未計呢個數只係中央收到既數字
地方政府果邊好多疑似個案唔俾驗/未驗就死左

真實數字應該仲多

明顯病毒泄漏，
急住封消息。

有人頂唔順想講真話，但俾官方即刻更正返

死亡率接近10%喎
對比番外國數據唔太似真

有bug lor

呢個數同之前日本班機個百分比差唔多

15萬已經算低估左
已經計少左武漢未確診已死亡亦隔日被火化既人

呢個我就信喇

其實我好好奇
冇人好番
但死亡率都係10幾%
咁中肺炎果一大堆人係等緊死定係點？
吊命？

唔係無撈啦咩